Morris Motley Blumaan 同Quicksand

邊隻最好用
頭髮短+幼身

3隻用過 一定係MM

但係最貴啦

$250/3.5oz
Blumaan 百七蚊/2.5oz
Quicksand百六蚊/2oz
其實差不多

好用怕乜貴，差唔到幾多

一盒gel閒閒地用幾個月, 差一百幾十都話貴

以前我用開幾十蚊個D泥都覺得點解要買幾百蚊一盒仔泥
之後試過貴野後返唔到轉頭

一黎貴野佢用既成份係偏護髮成份, 假如你用埋D垃圾野衰D講第日個頭有咩事睇醫生都唔止個條數

二黎造型效果或者陣味都香過人, 唔係幾十蚊既產品可以做到

三黎一盒野當你日日GEL你都可以用到最少3個月
你自己除一除條數
都覺得唔值就當我無講過
btw 你幼髮既話MM夠曬做

用過覺得短髮既話quicksand 個效果最好, 中長度就mm

Blumaan meraki淨係打底啱用, 用黎gel頭唔hold又好快乾同埋kick到仆街

MM就用緊chrome, 夠hold又易洗又易apply上頭, 我諗matte finish果盒應該差唔多

Quicksand未用過

淨係用過quicksand 長頭髮真係冇撚用

唔洗講一定mm 各方面都屌打另外兩隻

Blumaan垃圾難洗又唔hold都吹奏

有盒qs想放
用左冇10次仲有最少7成
有興趣試下就pm